想同大家分享下我同ex情侶間術語

長安=長期WhatsApp online
66 = 返工唔覆啦
Lfu = late find you

樓上可能好普通好普遍 請見諒 純粹分享

最後mhnp 又比巴絲們估下咩意思

ok

Dllmcfh

秒懂

我愛老婆?

3頁開估

我屋企無人

點解66係返工唔覆

sbu - xxx

因為求其打個數字快d 所以咁岩簡左6

對 my home no people

?

好少用呢啲術語通常直接講

hi = 我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

打字好煩

u cum, i cum

舒服=做愛

有冇諗住同我整返啲術語？

Ttyl vs 你個lfu

Ttyl 我知
後面果個又係咩呢請問

求解

有

唔舒服

咪你個late find u

打邊個數字會慢啲呀咁

我意思係開頭因為有野做 唔想打話我有野做轉頭先搵你 咁咪同佢商量 之後打66就代表唔覆囉 屌你老母有幾撚難明呀 係到捉字 明知唔係 on99

Ttyl?一陣搵你？

wru where are u
wrud what are u doing
應該好多人用

純數字
例如 7=渣緊車7分鐘到, 比佢預時間離開/落樓

Hi

Ifu= I fuck you

talk to you later

hand
have a nice dream

mmd = 麻麻地

ok=發脾氣

Thx = bye

曳=

10分有幾分

我愛謝b

仲有 「哦」

仲有嗯

乜咁arm a

Kr=我架車，因為我部舊車個車牌係kr字頭

其實真係唔洗咩都放上黎既

咁你個痴身論呢

200 = ok
500 = 病咗
501 = 噏乜鳩
503 = 唔得閒

Pmg=陪我去
P=傾電話
Tbd/tbc=遲啲先決定
VV=痾尿
PP=痾屎
Cm=打比我
Na=唔得閒 / nan=依家唔得閒

要瞓覺=唔好阻住我打機

HJ2Q

dllmol799

我都唔知點解我會笑到仆街

ppp

樓主
都過左去啦 放低會好d
你不是真正的快樂

咁樣先啱

訓先啦好攰呀 聽日訓醒搵你啦早抖BB =
打緊機呀快啲訓啦八婆咪撚阻鳩住哂啦屌

我都係

都唔知你做乜撚野，唔玩得就咪撚開post 啦

樓主老婆出現了

Cos16 樓下班仆街又唱歌

睇完post 確認樓主係on9 mk

咬= 口交

無人想知 屌你老母

glhf

Quote下篇野先
唔撚想知樓主d野

Enjoy = 你死L得

屌你老母=同佢老母做愛
屌你個臭閪=今既要插佢個臭閪
屌穿你個子宮=勁大力係咁撞佢個閪
塞爆你個閪=放隻拳頭入佢個臭閪
鑽穿你個臭閪=搵個石屎鑽撞鳩爛佢個臭閪

404 = not found

諗起麥兜條片

my hip no penis

30000=過夜？

笑左